香港的國歌法，比大陸的國歌法，辣多73倍

內地《國歌法》列明若在公共場合故意篡改國歌歌詞、曲譜，以歪曲、貶損方式奏唱國歌，或者以其他方式侮辱國歌的，由公安機關處以警告或15日以下拘留；而本港的《國歌條例草案》，一經定罪可處罰款5萬元及監禁3年。

香港那條國歌法瘋狂過內地那條好多。
係完全違反人權及人道原則。
相反大陸那套比較人道和正常
大陸辱國歌最高判15日
香港最高判1095日（3年）
香港國歌法刑罰係大陸國歌法的73倍。

就算學梁美芬話齋，內地套國歌法直接套落香港
都無建制派提出那套國歌法咁恐佈。

講真 香港D太監奶得仲勁撚過上面班太監

對，係奶得勁好多倍

tui

推完送中仲想推國歌法
港共真心想攬炒

要唱中國歌嘅活動全部都唔撚去

國歌法係大陸叫香港推

不過大陸話只罰15日就夠，
香港話要罰人1095日先得。

其實大陸都可以判3年，不過係寫喺刑法

第二百九十九條 在公共場合，故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱中華人民共和國國旗、國徽的，處三年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利。

在公共場合，故意篡改中華人民共和國國歌歌詞、曲譜，以歪曲、貶損方式奏唱國歌，或者以其他方式侮辱國歌，情節嚴重的，依照前款的規定處罰。

不過刑法冇放入基本法附件三，所以可以唔跟。

大陸話明
一般辱國歌最高罰15日
情節嚴重的最高罰三年

香港就一律話最高罰3年

即係球迷噓國歌，
在大陸罰15日，
在香港罰3年

大陸字面15日，另加集中營

噓國歌我估最多罰錢

其實咁可能好似鼠王芬講直接公布實施仲好過本地立法，起碼判唔到3年。

罰你50000元都死啦

內你老母地

831

對
而且如果學鼠王芬講，都係香港跟大陸套國歌法判
即係最多判15日

不過講開又講
大陸話坐15日其實只係9up
閒閒地一坐就十年八年最少

係香港法院參考大陸國歌法判
即係最多判15日
噓國歌可能只被警告，錢都唔駛罰

但香港如果唔本地立法
學老鼠芬咁話，
法院直接參考大陸套國歌法
咁最多判15日
噓國歌只係被警告，錢都免罰

呢首歌咁耐都冇被禁

傻閪先覺得支國會寬鬆

係中國你一搞有關國家政權野

第一時間入你尋釁滋事/煽動顛覆國家政權

坐底坐10年先出得番黎

根本無人敢搞

中國唔駛呢條法都可以殺你

支那只有滅亡之日先會停止搞亂香港

天滅中共 香港獨立

係

不過學老鼠芬咁話，
如果法院直接參考大陸套國歌法，
咁最多判15日，
噓國歌只係被警告，錢都免罰。

但本地立法一做左
就要判三年

全民勇武 唯一出路

不愧為中國殖民地

推

一個唔可以批評嘅政權

垃圾

一句講晒:

中國既15日行政拘留可以無限期extend

即係話15日x N次拘到你百年歸老都仲得

你估
前幾個月你估唔估到警鄉黑合作？
前幾個月你估唔估到咁多人被自殺？

佢實借啲依告你一堆莫需有
例如喺球場非法集結同暴動，然後刑期分開執行
咁就十幾碌

全民玩魔法

點解你哋咁鍾意用「內地」？定你哋以大陸作為本位？

up

想推23條添呀

Push

上年六月前, 我會覺得通過咗都未必實行
家陣就誓死抵抗, 一定唔可以俾哩啲奶共法案通過
要屌到班賤人、奶共議員飛天, 屌爆佢個仆街撼家鏟!

最好即出台
反正「反送中」開始謝謝地
又係林鄭同班死黑警加火加炭的時候, 等大家再次凝聚團結,
香港人和勇一家!

屌佢老母突然覺得老鼠芬有些少人性

天滅中共

貼牆原本只係罰300，但依家點？唔好覺得極權會跟程序做嘢

根本好多香港人覺得自己係大陸人

大陸有法律嘅咩？

唔該唔好用香港法律同支那法律比較

雖然香港都開始差 但都唔至於咁侮辱

咪天真啦
呢D極權打壓永遠一定要向最壞嗰邊諗先會警惕自己

係都要貶損匪歌，國你老味歌
以 "打倒中国共產黨" 填入去首歌度

有無人做番港豬

定罪隨時重過傷人

國歌法姐係助燃港獨

David Webb: 言論自由包括侮辱政府象徵 你有權侮辱國歌

屌，大陸果班都知上面唔掂緊係搞掂自己先啦。係香港果班戇鳩鳩咁咋嘛

中華民國有冇國歌？
想練下

內地就算幾撚憎恨中共個官，都冇人焚燒國旗。

ᶘ ͡°ᴥ͡°ᶅ

#14Jan 今日日程1月14日 (二)
每日任務 - 戴口罩😷
13:00 中環和你Lunch
13:00 九龍灣和你Sing
20:00 將軍澳孤星淚音樂演奏會
——————————————
🆙未來活動詳盡資訊🆙
🆕最新日程表(12Jan updated)
未來數日活動Highlights :
#15Jan 愛丁堡「全民力拒 制度暴力」集會✅
#15Jan 荃灣公民廣場 - 法律權益及濫捕應對
#17Jan 長荔手足和你Lunch
( ❗️路線會經荔枝角收押所❗️ )
#17Jan 大埔中學生集會🌟
#19Jan 天下制裁大遊行🌟

p

因為支那一黎就會用咩尋釁滋事 煽動㒹覆國家政權
對佢地黎講有冇國歌法都一鳩樣

有冇人知垃會依家傾到邊

次奶，我帶你環遊世界，我騎着哥斯拉，呀媽罵我心理變態，中國牛肉有毒，但食得唔好嘥

想像吓本地波有狗衝上看台鳩拉

你以為大陸真係重視國歌咩
大把人唔識唱啦

要搞多次遊行反國歌法

肯定唔會罰錢了事

夠膽你咪黎

Push 中國/中共/支那/上面

成日都做埋D SUB 9 野奶共

因為侮辱一首歌而要坐監
無論係15日定3年都係癡撚線

數字遊戲姐, 佢捉你1日都夠玩死你

唔識唱喺咪都要坐

中國香港

年青人會唱

全場集體離席

笑死 一個二個又守番法
法治己死就理撚得佢點立啦

其實大陸咁鬆係因為佢根本就唔需要法例既 煽動㒹覆國家政權已經係萬能key

痴撚線

中國直接入你煽動顛覆國家政權啦

唔通美芬係手足？
直接引入中國版本國歌法
唔想立惡法？

認真，留意返，大陸個15日，執行機構係公安
連法院程序都慳埋

你覺得香港冇咩

1095÷15=73
香港係大陸法嘅73倍
而唔係多73倍

(1095-15)÷15 = 72
而正確係多72倍先啱

老一輩好似有一句說話: 寧左勿右,
就係咁解

就係奶得咁勁
呢半年先發生咁多野
班太監重未識停

大陸一直都係咁㗎
唔係點解大陸人會話香港"警察拉人 法院放人"

cls

因為無得見駱惠寧
所以更加出力奶

清睇得好透

屈9埋你其他罪
加加埋埋坐十碌八碌唔過分

殖民地嘅人不嬲都係罰得咁過宗主國㗎喇.

popo一路播國歌，一路用水炮車射化武
唔避開就中生化武器，避開就係犯法

邊有理講真

邊有人理

CLS垃圾港共

成班都唔驚有報應，梗係奶到盡

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push

香港啲太監本身都冇乜去大陸同住開大陸，我高度建議佢地去住下

大陸如果你搞國歌國旗，成班人私了你
講法律有咩用大陸
唔信你試下係人地主場玩下

都話中共好撚憎香港人
成日有班on9以為係調轉

咁又點姐？你地要投票要功能組別吖嘛

功能組別的選民會支持國歌法？

當初送中係點撤回？
靠功能組別？

依家係要雙普選，唔係要玩功能組別，明白未？

Cls

奶到咁撚多出面都係第一次見

點阻到

因為香港只係中國既殖民地，人口清洗不停上網吹風叫你地唔好生。結果慢慢本來既人無晒得返批殖民。

咁宗主國要顯示自己既強勢，一定會罰得重好多。

1965 年英國已經廢除死刑，但係英屬香港要到 1993 年先通過廢除死刑。

成班藍絲重戇鳩鳩以為大陸人當你自己人，你只係一舊會比人操控既肉而已。

好多香港賤種出賣香港

唱歌坐三年

法治哈哈哈

根本就係 唔好話做官果班 睇香港人平時對住自己公司同埋老細就知｜

做乜撚

通菜牛肉 好味 好味到分開兩餐

咁樣唱出嚟有冇犯法

讀歌詞算唔算犯國歌法

痴能線，過左未?